你想割席？

想割嘅問下自己
如果暴力最後成功得到左我地嘅自由
咁你係咪會唔收貨，即刻出翻黎大示威唔要暴力得翻黎嘅嘢

不割不分化

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

屌想有一樣嘅結果就唔好再割
割到變粉

大家都想贏，唔好再講裡面嘅手段
以達成目的爲大前提

放核彈都唔割因為大家都想要真普選，5大訴求

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕
放？都係放高官屋企